諗極都諗唔明啲人點解要屌人老母

點解要屌人老母呢？
仲要等比人哋阿媽老咗先屌？？
唔通有啲特別嘅性癖，鍾意六十路？

我係你老豆咁解

我想要一個正評就OK

外國人:
you are mother fucker

華人:
我屌你老母

Milf

唔貼題喎師兄

咁大陸狗點計？

:你有問題
:你有問題
:你有問題
:你呀媽有問題

:

古人14歲出嫁
14歲女孩的老母都只係28歲
有咩問題？

因為我要屌你會變左性騷擾

咁咪性騷擾人哋老母囉

標準答案

因為老母通常唔係現場

Nmsl

咪答撚咗囉

我屌你老母

我屌你幼母

父權同孝道式華人社會既侮辱
點解屌你唔夠power 要屌你老母
就係認為成為你老豆既精神權力凌駕遠勝於單純屌你既肉體凌駕
而孝道社會下，老母應受百般照顧 安享晚年，不同如單純的母
但老母即使年邁亦咁唔的得閒，全因子孫不孝
所以又同時間令你係華人社會地位變得卑賤
所以廣東話屌你老母遠勝於支國幹你娘，台國操你媽，歐美motherfucker 來得powerful